升學 俾啲意見

小弟今年就grad cgpa剛剛有3
系ive讀hd in左ou management 有offer 升y3(吾系top up系local u)讀2年
砌吾砌得過？ 認真俾啲意見，暫時無見其他top up degree

利申：22 age

俾多少少資料
有冇話想將來做咩工, 月入幾多

OU畢業去中小企冇問題既
大公司就難D

Ive仔

建議去學翻好啲中文先
吾你老母

系你老母吾你老母
ive仔始終係ive仔

字都唔撚識

萬鬆都好滿足，不過可以搵多啲當然好，不過英文真系吾叻，英文dse得2，好驚吾適應，你知ive讀下書就得，u就吾知系點，始終都系u

請指教

iv慨e都會有願意讀書既人 吾好甘以偏慨丢

ive都會有願意讀書既人 吾好甘以偏慨全

唔 咁 係
打好中文先啦

你問得代表無其他u收你

成績你又唔係好, 讀個ou都叫有入場卷